時代革命時機將至，號召和理非焦土第一擊

不合作運動（英語：Non-cooperation movement），又稱非暴力不合作運動，是世界歷史上第一個全國性的非暴力反抗運動，由律師出身的印度國民大會黨領袖聖雄甘地。他發動和領導了1920—1922年和1930—1934年全國範圍的非暴力不合作運動。 第一次世界大戰結束後（1918年），英國對印度的統治轉趨嚴厲，反英運動隨之興起，要求獨立自治的呼聲高張。甘地呼籲以非暴力的不合作手段，抵制英國的統治。他要求印度人不納稅。。。不購買英貨。 (來源: 維基百科) 立即開始大量文宣工作抗稅運動，香港人唔好再出錢俾黑犬烚番自已

推

唔納稅可以直接係銀行扣
搵方法令政府行政費高於稅額比較可行

有乘客在港鐵內受傷應可賠償?

仲要交稅養埋死廢警？

有，港鐵乘客有合理期望使用安全交通服務

如果事故中有港人用外國護照入境香港，呼籲事主立即向所屬領事館求助。